求屌醒

(借朋友AC）

又有人俾人呃蝦條

可能因為佢係我初戀

邊度識架

🐷仔無左啦

一年左右會回復正常

搵過個新男友就唔記得舊個位

對下個男友要坦白講明冇豬

咁你想點撚樣吖?
同你條垃圾講唔撚好再諗佢你會聽咩?
佢而加屌完幾條女再肯同你一齊返
你咪又係受落